# Bookshelf/Frontend

Данный проект работает на конфигурации [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).

## Скрипты

* `start` \
  Запускает клиент в режиме разработки.
  Открывает [localhost:3000](http://localhost:3000) в браузере для просмотра приложения. \
  Страница автоматически обновляется после применения изменений в файлах.
* `build` \
  После выполнения скрипта, итоговый банд с ассетами будет доступен в папке `build`
* `validate` \
  Проверят корректность кода.
